抗爭唔分清敵我，真係冇得贏

除咗土共同建制派都係敵人之外，已經出賣過抗爭者無數次既泛民左膠，一定要視為敵人，因為佢地同林輝果d左膠港奸本身就係同一班人

動不動就話"事要分開講"，"今次佢地又做得岩喎"，"佢地只係蠢"，"今次錯咗唔緊要，候生仔要俾多d機會佢地(眾志，本民青)"，係呢d接近左膠式既所謂公道話，都已經唔知有幾多抗爭者俾佢地害到，幾多惡法變相俾佢地助攻成功，幾多明明岩既道路俾佢地扭到入咗死局
呢d唔係賴，呢d全部都係事實，有跟開既人實知情

抗爭前仲攬住d唔神唔鬼既野係身，未攻城之前已經俾呢d炸彈炸死

樓主好快比人屈毛

利申：已on list

痴撚線
你到底知唔知做緊乜？亂搵火頭燒
咁好火去叫個雞出出火啦
69要燒嘅係送中條例亦只有送中條例

送中都未反到 就先多面樹敵

咁都有正評

三毛真係勤力

咁多人都講飯民篤灰 將抗爭者交比黑警 你真心認為呢d都係黑化飯民既三毛？

幾勤力，連開幾個冇乜意思嘅69遊行Post。

五毛變三毛，要出返多啲post賺錢。

果d維穩派最鍾意屈人係五毛

樓主返天涯啦

維穩派最怕就係香港人醒晒唔再信泛民左膠

泛民篤灰係事實。

但點解平時唔講？要依家遊行前先不停出Post講？

你答我，你係想遊行人數多定少？

如果遊行人數少咗，你覺得對邊個最好？

醒？至醒係你啦。

遊行人數少咗，對邊個最好。你講下啦。

三毛咁早開工

落order做野啦～

難得有工開。

遊行人數多 對飯民最好 唔係市民 都唔影響過送中

遊行人數少 比起政府 對飯民更不利 （政府係食硬你 除非商界極大反彈 但大劉已經證明左商界唔反對）

點解平時唔講 係因為今次飯民又end game又剩 我好深刻記得當年新年睇新聞 睇住魚革班友比人拉 拜緊年果陣d廢老親戚話佢地抵死 我唔想再有真係愛香港既熱血青年搞到冇晒前途

你地鐘意屈我毛就屈我毛

最後都要補多句 唔好信飯民

遊行人數少，對邊個「最好」。

你未答。

嘩，真係痴線嘅邏輯

咁係對政府好 可以更加任意妄為

祝你好運

好撚正
做乜都關泛民事
原來連登咁多泛民出黎撐遊行？

佢話可以賣汽水賺錢，呢轉可以唔做三毛

遊行=支持泛民

簡直係弱撚智邏輯。

遊行係「反對政府送中條例」。

唔係「支持泛民」！

同我意見不同者=三毛
訓醒未

認同，泛民的確信唔過
6月9號如果真係出黎既話，如果想有生機，一定要反泛民既呼籲而行，咁仲會更加有效同埋威脅到中共，雨傘革命已經係一個好例子，如果當時信泛民呼籲而返屋企，雨傘革命就佔唔成幾條街，反而後期俾班泛民糾察入咗黎睇實晒，佔領就越來越失敗

想問，條問題係唔係太難答？

冇人答到我嘅⋯⋯

問多次先。今次有選擇。

Q. 6.9遊行人數少，對邊個「最有利」？
1. 泛民
2. 市民
3. 建制
4. 港共政府及中共政權

我條問題答咗未？

好慘，害港泛民狗要靠搵人d無聊post黎老屈，可想而知泛民左膠急到賴，要幫中共撐住個場

點解唔叫多啲人出嚟遊行，反泛民嘅大台行動？

你有你出，佢有佢出。百花齊放。

我條問題仲未答。遊行人數少，對邊個最好。

我咪答左你回左你post囉 的確係對政府最好

你唔洗jer住另一位師兄

笑左
樓主不斷推post但又答唔到上面條問題

咪俾多d人睇到有幾柒

89年試過有一百萬人遊行，泛民左膠之後做咗乜？捉到李鵬出黎判刑？

呢條問題係唔係好似「64」咁，係禁忌，唔答得？

我問題仲未答。

我唔理泛民係呢件事嘅得失。

我主要睇，最大得益者係邊個！

守護香港 請廣傳
為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久不能入境歐美國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

你自己出去開post問低能問題啦港奸，我開個post唔係用黎俾港奸講歪理

乜我開個post係用黎專俾港奸問問題？真係唔知邊個柒

咪傻啦，6月9號出嚟嘅人，唔通個個都係泛民動員咩。

呢刻唔集中焦點處理條例，走去攪呢啲嘢，有乜好處？

條問題好難答？選擇題啦～ 1 - 4。

定還是唔想講個答案？

同埋，原來呢個係圍爐Post?
唔可以俾人問問題？

好「泛民」

點解要答？我個主題叫你入黎問d低能問題？分清楚莊閒未？

唔岩你聽既答案就當人冇答？你同隻蝗蟲有乜分別？

嬲豬豬？

「遊行人數減少，最大得益者係邊個？」原來係禁忌。

最唔識分清敵我咪就係呢刻都仲私怨上晒身嘅人囉
唔係幫飯民講好說話 但呢個時候理應不計前嫌出咗力先再算啦吓話
睇餸食飯 用當時嘅形勢決定做啲乜唔做啲乜 唔好鳩做 靈活應對 對同路人唔好亂咁捉鬼自亂陣腳 就算唔贊同都唔好阻人唔好篤灰 對準目標係政府
唔係鳩行就係盲衝？屌你哋用吓腦啫有幾難呀

冇話啱唔啱聽，事實係你冇答我問題

又有問題！

係連登開Post，之後回覆者必須與樓主理念相同先可以問問題。

咁呢個係唔係「圍爐Post」？

真心覺得同「泛民」理念相當一致。

原意上一早已經答咗你
只係個答案唔岩你聽，反問既問題你無法面對，因為你地只係需要好多人出黎行，行完就返屋企，過兩年繼續含淚投票俾d需要靠土共支持既傳媒所推崇既泛民左膠偽港獨入議會繼續做戲，香港越來越差，使中共更易管治，大陸人越來越多，香港從此末日，班泛民左膠搵夠錢就自己走人

你同你班老細都係想咁姐

下星期 販民左膠又瞬間割蓆並且篤灰出賣抗爭者
港豬就係咁天真
被敵人一次又一次出賣都仲會信人
樓豬同班on9 講黎都哂氣
可以好肯定咁同各位講 一定又有糾察隊 又有大台 邊個戴口罩就的你交俾黑警
等睇歷史又一次重演啦

唔知係咪真心膠
到今日仲咁多人對人唔對事
共產黨最叻滲透
泛民有鬼有乜咁出奇？
湯渣都由良心大狀變湯渣
最重要唔係渣旗既係邊個
重要既係枝旗係乜
點行，唔對路未提出轉路
企定對事唔對人，獨立思考
唔再崇拜權威搵大佬拜
咩鬼都冼你唔到

同意。

遊行是香港人的基本權利，對政府發聲的工具。政府做錯，市民想表達反對，就係咁簡單。

邊個牽頭，其實唔係重點。

fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me

係喎，今日咁啱有個屌泛民喎，不如我地先批鬥哂佢地先啦，樓主，係咪咁做最好呀，比啲意見啦

咁係咪a-z隻鬼 用同一招呃你26次就冇問題

咁你咪唔好出 我就選擇繼續信 百萬行都要捉鬼篤灰？飯民肯定冇係過去學到任何教訓？

你都傻既，民主黨公民黨既頭面人物全部都讀過好多書，亦見識過唔炒人，年齡亦係中年，人生經驗豐富，咁樣既反對黨竟然可以經常留住d完全唔同立場甚至有親中傾向既人黨裡面發聲，你話以佢地既能力竟然可以處理得咁差，近十年大部份同政府對抗既戰役都輸，多次會犯錯益政府，喂！佢地本身係律師黎架，咁既白痴能力仲唔一早冇咗個牌？個公民黨飛機師唔撞機？平日就咁醒目？一要做議員幫市民就專門做犯錯機器？有冇咁多次咁橋呀？

市民多次既抗爭失敗就係迷失係被泛民左膠操控，仲信佢地？
兩句到尾：6月9日可以出，但唔可以信泛民左膠！
講完！

我叫人唔好信姐，你咪批囉

停止標籤，停止大佬文化
每人獨立思考點做最好
先防到鬼
隻鬼點扮到緊要關頭點都要露底
唔知要點鬼既係鬼定人啦
但弱勢方仲要起個小圏子入面各自劃圈點鬼出黎批鬥趕人走，唔會覺得自己太自大咩？

明白既，6月9號要嚟，是重點，信唔信泛民左膠，係選擇。

你就係販民嘅貨品
販民係為錢做一切活動
你估佢地真係想你好想香港好?
時機成熟就會出賣市民俾正苦
歷史已經證明左無數次

唔大家唔好信泛民左膠，純粹真係善意提醒
你睇班港奸打手已經急到賴

最後個句要highlight
可以出 但不能夠相信販民

正確呀，我完全同意你，身邊啲人諗法一定同自己唔，我地一定要防範呀，不如討論下69前要點對付佢地先，由唔好信咁諗啦，不如佢地講東，我地去西囉，樓主都講啲方法出來聽下啦

我邊隻字叫你信泛民左膠？
我叫你乜撚人都唔好信
做自己覺得啱既事
鬼係邊個冇人知亦冇色認
所以要認既係鬼既行為
對事不對人，獨立思考

so? 同今次動員有衝突？
佢叫你行就行散就散？一係唔跟一係跟到尾？
唔係唔知飯民啲閪嘢 但到時點做跟唔跟落去呢啲係自己決定自己選擇

ok sorry，當我會錯意

雄仔都俾人當三毛 人哋喺高登已經屌緊飯民啦連登仔

咁個標題起得唔好既，我估唔會有好多人出嚟係因為支持泛民，主要係想表達個人對條例既意見，唔係信泛民而出嚟，而係唔想條例通過而出嚟。

有d係維穩派黎

不過我見到幾多網絡拍片既人成日大部份時間就屌泛民，跟住一到關鍵時刻就出口術引返市民落泛民度，最後又一個騙局，香港人又一次中招，真係覺得香港人都死得幾唔抵

無錯，所有人都係敵人，或者將會係敵人

好啦……我已經覺得悶，你地其實唔駛理疑似敵人係邊個，果個敵人已經殺到面前，只需理解主要目標係佢就夠，現場有人膠化就即屌，其他唔駛理，主要目標都未搞到就講啲次要目標，仲要唔明確嘅目標，呢啲人唔係on9，就係內鬼

樓主好撚岩，唔信既話花一分鐘去民陣既fb page睇下

有人叫最好唱海闊天空，話好震撼，仲要係真心

自己去民陣個page睇，唔講咁多

未答。

遊行人數少，泛民得益？照你咁講，唔係囉。

咁係邊個「最大得益」呢？你都未答。

到正皮數都三分一喎
慚唔慚愧呀正皮嗰啲

肯撚定百萬行完返屋企開大冷氣食飯扑野，通過硬，等唱歌啦

原來你都支持遊行嘅～～

但遊行人數少，邊個最大得益？

會唔會係「建制 + 港共政府」？

如果係，大家真係要一齊遊行啦～～

三毛最新戰略話人屈毛

大佬唔起底都見到佢將本民青歸咗泛民主派
咁戇鳩都唔係三毛

無論過唔過到，都要出黎，俾多一個理由侵侵打擊中共

袋穩三毫子未

樓主開啲po一時屌飯民累事一時屌勇武派累事 乜人都俾佢屌過晒 我真係望唔透
利申唔知佢高登邊位唔知佢啲往事

屈毛呢個term根本係三毛發明嘅

最重要係呢啲時間，唔好攪呢啲唔信呢個，唔信果個啲嘢喇，無謂分化，集中處理個條例先。

冇分化，遊行一樣可以行，只係唔好信泛民左膠，如果唔信泛民左膠就叫做分化，你已經變相暗示緊佢地係發司號令既團體，要聽佢講先得，如果之後有人衝而泛民左膠阻止，衝既人又會變咗係搞分化既一方

咁咪又變返雨革中期糾察話事既等死狀況？
真係把撚

中國人的劣根性
分化
批鬥
內鬥
連登全部可以搵倒晒

去遊行，唔好再信泛民左膠，因為信佢地實死，如果死都唔信而又再信佢地而又再失望既話，你只能夠怨你自己點解臨死之前都仲要信錯人，之後唔好再期望有英雄有聖人，路係自己簡，XX唔好喊
又或者咁講，就算有全港出夠三百萬人，如果主導權係泛民左膠手上，香港人都會輸，完！不補充！

純粹唔信泛民左膠就叫分化，食撚屎啦

( Show Blocked User - 瀧野由美仔 )

走啦傻仔！將來唔好怨，因為你冇資格怨

仲可以俾林奠攞返個尾彩，通過咗之後話條條例係得到廣大市民嘅認同，反對嘅聲音並唔係預期中咁多。之後周融君妖一眾廢老開酒會慶祝

敵人就係送中條例
如果禮義廉大大聲話要反送中，咁都無問題
唔好話泛民
睇黎你連目標係乜敵人係乜都未搞清

你係連我講乜你都未清楚

其實一直都冇篤灰證據
講講下就當真

呢個時候仲搞分化 轉移視線
係共匪慣用嘅技兩
樓上嘅三毛 算鳩數啦
呢壇嘢無論如何都要搞大佢
最好出埋老解 記得開槍牙
屌你老母

分化撚食屎啦，大家咪撚中佢計，無論如何，團結先係唯一出路，6.9見

真，入民陣fb page 睇廿秒已經知乜事，有人準備唱海闊天空，話會好震撼。
呢度啲人咪話一唱歌即走，你預左走都得

成日話人搞分化，發夢當日喺旺角，呢度班人都唔知喺邊啦

以為去過旺角就好威？
我日日係旺角又同你講咩
跟住係咪要學長毛咁問人坐過監未？
炫耀自己坐過監而你地無？

挑，咪放長雙眼睇囉，幾日後就知乜事，問心果句，有邊一次民陣搞既活動唔係百萬行/唱歌？你講得出有邊一次唔係？

而家碌撚都放下私怨叫人出黎遊行
樓上嘅分化撚 三毛好害怕69 大家團結一致咩？
呢個時候仲叫人敵視他人 而唔係對準政權
有何居心？